受連登仔啟發：議員就負責進攻功能組別，我地就負責考警察入去黃化警隊

我受呢個post入面啲手足啟發

我地一齊考警，淨化警隊啦！

由其係近幾個月前線嘅一定有練好體能

支持請正評

光復警隊！時代革命！

黃絲要當差，見藍絲就拉！

未試過點知唔得！！

傻鳩

同意
我已經準備緊考督察
用一半份糧落黃色經濟圈

連登手足話思想最緊要

你去同考班聲稱黃嘅又考公務員嘅手足講啦
自從舊年有公務員掉掩名職員證上網後
宜家公務員入職一定有政向審查

識d人雨革後話要入去改革警隊
最後俾警隊改革左

一支手槍有6發
都幾抵玩

好波

番工打手足
放工食黃店

你個fd問題姐

三萬蚊 一定甘心被改革

至少要潛伏數以十年

連登仔：警隊會畀人洗腦 受金錢引誘

立法會議員冇金錢引誘？
中共收買舊錢仲大

支持手足入到去極速上位
然後參加保護國家領導人任務果陣做野

垃圾會議員十萬蚊
共產黨要你變節 過千萬都畀

艾倫老豆都係咁姐嘛

又黎啦又黎啦
批鬥黃店,批鬥同路人,批鬥選立會不停loop

定力要夠先得
識個人傘後入去話要做黃督察，結果做左隻狗

而家好多都係近年先留意政治嘅懵撚
連泛民入過中聯辦都唔知

幾時有批鬥，各有各做，兄弟爬山，各自努力
似你批鬥緊

但好多手足話要考公務員做黃

考入境個班我真係想睇上頭唔比外國記者入境佢地會點做

問題係香港人意志唔夠堅定
好多入都去都被洗腦統戰
變相幫對家增加人手

所以寧願唔鼓吹

連登上年開始好多
好就好在無以往社運恩怨包袱
衰就衰在俾人賣咗都唔知

有冇一隊入黨

要奪權其實點都要利用體制內力量
但問題係香港人意志唔夠堅定
好多人入都去都被洗腦統戰
變相幫對家增加人手

所以寧願唔鼓吹

其實係，一個內鬼勝過一百個街頭火魔

諗辦法買軍火好過考狗啦

有班聽到林鄭話增聘公務員 就話做黃公務員

唔知佢地有冇定力 定係有事就貼張職員證出黎就算

但係而家呢班人先係主流

你提佢地會俾佢地屌

開考警tg group

其實跑跑下仆低個班速龍可能是手足

咁容易本民前同民族黨一早買左啦

連登網評員可唔可以入共產黨

黃色黨員

呢啲好低層次，影響唔到大局

支持樓主，我準備梗加入共產黨，同功能組別一齊制度內抗爭

一喺你入去做徐步高
一喺你同我射低6個美國人等美國射翻支戰斧落狗總
做唔到你入去就等比人清算

做外交部

支持你入黨
有冇窿路介紹

前排入左個政黨，依家只係會員，可能真係要好多年先可以有作用

民字頭定經字頭定新字頭？

又要攞嚟比

樓主報名未?

冇攞黎比
各有各做

冇，不過未試過點知唔得，你係咪唔支持同路人想分化？

拉

未
不報了

公務員一定藍 不過見有班手足話自己意志堅定
咪開post提議下
志在比意志堅定既手足一齊考

唔好講啦，呢排無咩人會入藍政黨，太易比人知，呢到咁多$0.5，各自努力

問下姐
唔好咁敏感啦

明白 加油

我覺得入政黨難被洗腦過做公務員

拉乜撚嘢姐低能仔

一係就冇撚回
入嚟用不推文回覆有咩用

我想入共產黨

事實上10個有10個都係咁
係錢同福利面前
最後咪又係含淚含
如果係終極真黃
根極就忍受唔到入面風氣 自己辭職

點睇班聽到林鄭增聘公務員就狗衝 但話自己黃嘅手足

事實係，當有返咁上下年資，美好既生活質素同工作掛鉤，仲有幾多人可以為左手足去做黃警

我地?

講經咩
報完名先上黎開po啦

咩你地？

共產黨咁易入咩

加入警隊，刻不容緩！

人唔笑樓主都
樓主申請左報名做黑警未

樓主on9
點解唔直接入共產黨？
黑警只係老共condom

入境咁多黃佢地做左d乜野出嚟 笑死

無人想知你想做狗唔駛週圍吠

考你老母入狗隊

其實簡單來講考入警隊滲透
起碼要幾十年時間先成功
不過當年中共就有呢D能耐一直滲透香港
香港人又有無呢份能耐
而且最好係千人大計
一千人一齊誓師做
好似無間道一樣

祝各位係警察部一帆風順！飲杯各位阿sir

屌你

你唔加入共產黨推行民主化?